SHF拉打特攝魂展綜合POST840 和你飛

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

預計
8月20

8月27

11月
8月21截

20年 1月
8月21截腦魔

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

1011

勁到

已消失人口 3

笨大

啲bug

係bug撚到

投資者睇路

留名點解唔改POST名做你個嘢壞咗呀

新po 留名
冇新名

呢個重要啲

咁點解潘朵拉盒子重要得過CG龍兔

我無

成套野主角 搶嚟搶去

有巴打有係佢度訂ooo 好似ac被封過但話月尾有貨

真女主DragonMe
真主角PandoraBox

Ac被封？

個個就係你.....咁黎做咩
應該巴打話返比我地知

LM

我就係見到佢Carousell 俾人bam 左先 有d 驚

好似carousell

01腰帶廣告

就係問有冇其他巴打有訂過？

有fd訂左 fb msg佢話月底到貨

上旋拍訂野真係要睇評價

+1 fb問要月尾

之前report d甩底怪都好似無做野
咩Carousell會bam人咩

果陣邊到都冇得訂 咪有膽博膽試下炸

你個問過 好似無咩人敢carousell同無實鋪既訂
佢話月尾咪等結果

博左就唔好諗等結果啦

我有訂，fb pm話月底有，都係放一手博

你訂480 定550

新post留名

550

bug到瀨屎

Me 2

繼續相信留學生威力

睇吓月尾結果點，宜家只可以等月尾睇吓佢出唔出到貨

等日本仔屌人轉售

俾左成300蚊訂

走到一次數就無下次 個page實死

係

跟著佢地開番炒價訂

國寶個頭fb出po話早開
呢頭del番

呢度都有唔少巴打絲打有訂佢，我諗有咩情況都會即時知嘅

舊年都好似有屌過
唔計mb eva個單

如果係咁下次搵搞算

自膠睇錯左
原來肥仔黎

年年都屌
只係今年立咗法再執正做

其實無寫明禁外國人其實咬佢唔入
正如HT之前個期啲大媽瘋狂排隊訂85一樣

兔兔吉沢亮

就買其他野啦

所以要查清楚你係唔係本人

不嬲有買開

亮亮走哂樣既

正確

你id睇得出買開

所以HT都轉玩法了
轉手去落個靚訂

前排已經做緊kiva 同開Evoluto

我都有啲認唔到亮仔

tst rb有返幾款1:1道具現貨

角色要咁樣so sad

完全認唔到

尋晚演出

我去訂85

live傻橙p左k

仁叔出咗貨，聽日有望撚OOO

你係日本

到

都估到1010爭少少

話說法爺兔兔套新劇同場個幕仲未出現

bug到傻

同場變身

都成3集啦啵...

熟肉得個三集
但聽日好似已經第8集

法爺個輪島大叔做法爺老細

我有無old news度

咁出法，唔通大將軍係XX

始終唔係月9個d劇 係翻譯得慢d

尋日bug到忘記咗

日仁嘅OOO同BB毛公仔都寄左出黎

我係佢到訂左diend喎⋯⋯

出貨啦

唔係阿
醒唔起日本放長假添
碌鳩又凍返了

因為而家出晒6張X嘅list，係未有大將軍
無理由大將軍係M掛

幾錢訂？

物流好似無停

我幾時先可以550樓下買到ooo

早

早去旺角課金

課咩？

繼續和你飛

85仲未派
有冇追佢退訂 唔好助長黑店

早呀

一起身就見到又爆咗1001

明智嘅

係1011

Hottoys

幾錢入手

蜜桃蘿蔔魂起碼聚手啲

Ht有咩訂唔駛排咩？

肥左勁多係咩事呀佢

MK85 BD

排唔到日子去訂

Gg仔？

我都仲未訂

星期六先得閒啲去

早排好似係要上網約時間嘛
但一入到去全部Full哂
依家就咁衝去排都得？

出發了

我㩒到嘛

買過隻

有睇套劇，冇走樣，可能係衫同角度問題

返屋企試下AA膠大法

搵日去

模型膠

大穫

二個月都未出到貨 等再販咩

好熱

屌 好撚驚

痴完 磨2下 噴返銀

知唔知有冇得搵人代排住先 我知冇得授權 今日要ot唔知趕唔趕得切難得終於禁到隻85bd

期待今次可以突破1031

震哂
我想買到ooo啊！

我會選擇開新post

睇下前後排隊嘅人理論上一換一應該無咩意見其實我唔係hottoys 專家ok

我18號去訂

通常都賺到盡㗎啦

掉返轉諗，任訂咪會招人懷疑係鬼

系統唔俾
即使你開咗，照舊突破1001

我選擇相信

任開架喎

系統：「我個嘢壞咗呀！」
「我唔俾你開」

月份又贏
琴日成功攞到OOO 訂貨

真係走數既....佢戲又交足 假單又做足 希望又比左你 值啦

人人有骨練

Payme. 落訂

報警係咪唔會有人理

為何周末總是累

lm

新PO留名

睇你用咩方法落單

Woz!呀唔係 係ooo!

Payme.....

你見唔見到佢真名？

800幾

一鍵留名

正喎

平過原價

見到

一見到立刻

之前我收到佢隻隊長，先選擇信佢訂mk85，點知.....

衝現更稱心

你試下再問下

阿美11 12 14 15號放假
今日都無email就等星期2 再無就.....

之前一直whatsapp佢 冇應，由6月尾到依家，好啦有巴打話fb搵佢，咁我咪星期四下晝fb message佢，一樣冇應。我自己就覺得鬼鬼地啦 呢間嘢

月尾

哇，抵到仆街

但係問題係點解佢會俾到隊長俾唔到mk85你

我wtsapp同fb佢都有應

兩隻野差咁撚遠

你問我 我都想知

佢有覆我zero 幾錢

佢有心呃你就一開始隊長都唔俾你啦

咁早開

屋企D位已經FULL晒, 剩係SHF黎緊仲有EVOL, 廢老, GEIZ救世主, 牙狼; 未計METAL BUILD仆街了

掉盒

01腰帶

D盒一早掉晒已經無計可施, 諗緊好唔好放咁D美漫玩具(SHF/ML)

做唔切姐 無事既 邊會知周街貨

3條腰帶都有d性趣 反派個條咩都未有

只不過今次第一批貨平左而自己晏d 玩都係一樣價而好似有d 唔耐煩

有啲想J

差唔多價 遲派遲玩真心sad

唔係4點？

1點

Mb ht shf

assemble

45月邊估到第一批會咁平

580買唔買好？

仲諗住2點去到實冇死

唔好講到平 正常價姐 做4字頭又唔係真係咁多

今次仁叔快手過阿美

梗係衝

果陣見到kiva 咁既價就唔敢博老現

到咗倉

我想講 我係630呢個價訂，佢岩岩終於肯應我

預巴點搞 平得藍精少少

個狀態仲係快件已從發件人處提取

一齊幫襯預巴啦～
有平都好過冇骨氣呀

未收件

鳩騾已成過去
預老闆坐正位話事
新江湖新秩序

過去探你了

680你都要衝啦
唔洗比詢問費咩 成日要預巴百科做野

仁叔貨都味發

一開鋪已經得返75盒 一秒賣5盒

有人會係上面等

今日連仔個ser好似正常啲

睇錯好想衝去揸預巴

等開鋪 不意外呀

me都就到

咁早開 咁搶唔到了

代表你潛意志係咁諗

你百撳百勝都要衝現

訂4遲到
買1隻玩住先
遲d原價係度放3隻

係後樓梯排緊隊排到落地下門口

真毒日

大西北朋友表示：可以買少隻

大把院友想含預巴

都係

見唔見到現時點啲熟識面孔

預巴有無VIP通道排

當一分鐘賣1隻我都趕唔切
何況宜家都排到樓下

我想快d排到上去見你多d

好熱

可能有d阻離訂老變姐

早
正常post

預巴表示返去開舖

唔係喎
見d人買野落番黎係大盒黎
應該買紅渣多

半個鐘排完啦掛

80盒好快架咋

住得遠不了
等阿美email算

Sold out

今日要返工，想衝去搵預巴都衝唔到

想買紅渣

Secret色紙

不失去希望 照衝

嘩屌
諗住去唔到大乳間鋪
急急腳去睇下樓下間小店仲有冇OOO
仲有貨啊啊啊
但仆你個街699 加左100

一般

橙

sic

多d keywords等人search到姐

快銀到呢

收左皮

排到落地下

還有50盒

我地係後樓梯吹水

我”地”

同班唔識既人突然打開左話題
佢地買GP02同紅渣

冇啦 冇啦 利申：下站旺角

咁又係
見fb啲人話排咗好耐

未試過蚊成三part
好驚爛

好撚憎人加一大堆無關嘅keywords

真...真係search咩都見煩到仆街

睇到 睇唔到

有一次仲見到有契弟打左好多拉打名上去

地圖炮

55分鐘先無咗40盒

佢都痴撚線

真係好撚煩
我search其他嘢見到佢有閪用咩
我要搵真骨就打真骨架啦
正正經經打好真骨彫OOO咪得

派籌

見撚到喱啲鳩tag嘅弱智啱價都唔撚幫襯即block

做得好

狗狗

睇嚟啲人有增無減

仲有人問 即係點？

型！

中文都唔識

平時咁多留一就知啲中文程度同毅進仔差唔多

智障玩返幼兒玩具啦...

個啲係文盲

第一次唔識點磨
係磨返硬左啲膠？

嗰啲係咪你手下？
係既話炒得

散場

大家可以回家.jpg

我啲手下得泊巴一個

回老闆個名

蹤已失

磨走左多左膠水同磨返平滑黎補色(唔怕唔靚就咁痴返算啦)

btw點樣磨返硬左啲膠係咩原理 有創意

真毒日
預咗架啦

四川出咗個post話貨物出門後唔換盒
本身有得揀完盒先比錢
啲人想博大霧？

真毒日一定有我

本體

應該好多呀

真主角

老闆公告

疑似可以分返六塊

啲人話驗屍官

定尋晚有人話kiva無蝙蝠

搞掂

我都係

好波

要一

尋晚先飲完悶酒

正啊

人人有骨撚

冧了

佢有好多骨撚

衝失敗

me又唔會拎黎炒
等confirm出貨就放番出黎呢度

公平咩

ooo

呀美吹我比錢啦

原價加D記運送費 放2隻先
要記quote加留tg PM
唔會放比新手

已pm 新手

me真新手

已PM 伸手

pm

要

屌, 一訓醒睇FB就Sold Out, 咩事
可以繼續訓了

想要張Kuuga

買囉

排隊唔敢睇post

Kuuga咩樣？

留名

你咪xxx

突擊13:00就開門

01張Ultimate係咪好貴

阿美

黑金

我觀察應該前後都巴打黎

絕版喎

爆盒算

自抽

姐姐有，300放俾你

補圖

油王又爆啲絕版嘢
有多記得放上嚟

你又話你訂咗

呀美

得一張想要
過多排買一張應該仲平

真乜毒日呀

全部同我出大埔！

諗住買一盒art 4, grand zi o幾靚

伸手會然報到

下星期到我有得玩ooo

下次又要早啲出街曬太陽

阿美無其他野一齊送 唯有單隻送

後追的痛

去下機場接機

後入的痛

做咩

蜈蚣的趣

油王好呢味

想同你人狗情未了

佢地鍾意同院長

話說日仁點樣轉其他shipping方法
佢無得比我揀

截數先可以轉

不了

唔係未出貨前都有得改
召喚直送先鋒預巴老闆

截數姐係幾時

佢有一個日期係話x月x日之後冇得取消訂單

掌動好高質架啦

一個月前

確實日子就忘記了

係
不過睇下就算

要截數前定後
平時我都唔改一定揀premium

興奮左一下見到右下角條鳩縮番入去

x日後

屌

用返間送唔係通常佢assign比你咩

AmazonGlobal International Shipping (Priority)
有無人試過

未見過

縮陽入股

呢個唔係就係直送咩
快就會用dhl 標準用中通

平果間

紫眼

咁貪心既

哇有巴打放OOO，而家開始積極留言先得

國巴會唔會係預比左冇訂果班先？

無訂加衝唔到既先
講明非新手

應該係話訂唔到先岩

我等國巴張人名list

基本上我都係靠認人名

國巴良心國巴良心～～

爆一盒 中grand zi o同evoltoo
可惜無ex aid 只係中廢老對決同派三子

出事...阿美轉shipping method要再計張invoice 今日出唔到就仆街啦
早知照ems算

真骨終於回洛了過多排輕鬆買再入...搶玩具真係唔岩我搶玩具心真係累

翠絲呀

物流應該無影響

次次真骨到貨就成堆新手
新手成功就無左聲氣擺明炒家搵良心水魚過橋入貨
我寧願擺屋企鋪塵都唔想比佢地用黎吸玩家血

搶少一個系列，
仲有其他好多都仲係要搶

假新手vs窮學生

到左？

再計張invoice先比到新尾數

等下啦

隻獅子仔

依排啲PO推得咁快都多得啲假新唔少，一日兩個PO

窮學生追咗好耐 求良心價

諗起隔離POST有個仔考到大學買HOTTOYS系列

吓

個仔考到大學, 想送隻HOTTOYS比佢, 求幫買

我窮身手

炒家咁樣賣 其實時薪有冇$50

真新手
要一隻

披住獅皮嘅厹

咁好

我希望係送層樓
Hot toys我識自己買

我都想俾佢抱抱

我應該係你地是但一個隔離
我見佢覆post

叫佢奶下你肉球

勿相認

點解我會鍾意隻獅子多d

我唔敢開lihkg睇post

我就知有人會post呢張gif

要買既 可以去日本amazon睇睇 點解分享玩具都給人負

蟹了

徵返隻decade 要幾錢？

你一隻都無定點

事旦
我都無得分

幾時番?

11/8 晚機，如果有其他巴絲要，可以讓俾佢哋先

Zimba?

我估就算水浸都唔會$600買到

明天就明天啦

等我走去望日曆

一時忘記，一去旅行就忘記咗啲日子

Zimba

冇上水幾個鐘 個post推得咁快

邊隻先

Decade 好似太貴
如果neo decade呢？

辛巴：背脊有少少「un」住

老秋

貴到講粗口

唔洗咁介意正負皮，大乳啲PO多數負皮多過正皮咪一樣好地地

睇你咩版

真骨neo decade原本訂價幾錢？

舊版好貴 唔好追

原本隻真骨decade太貴了
玩唔起

派膠兄弟

老秋不了

屌唔好正面抽擊好無姐

老老豆豆 香港炒嘅 日本會炒得更勁

玩唔係真骨decade

反而我想睇佢地

565

咁真骨neo decade呢？

訂單幾錢？

丁滿同彭彭先係主角

痴撚線，俾唔到錢

辛巴好得意

細個睇佢地多

舊版個價買到幾隻新出嘅骨

好mon好多.....

See you once again

book off
$800入咗龍騎

識貨
細個有佢地公仔，但大個比老母掉咗

24950

全部都on9價

[member]新入坑無知一問 我係咪買左假貨[member/]

Hakuna matata!

唔係 大陸d行貨係咁柒大張貼紙

中國版

有冇正面睇？ 似大陸行貨

有大媽濃濃嘅愛係入面

早晨

原來扣咗數 睇嚟好快到

陰毛大增送

一箱箱..

前年喺電電街有全新 ¥9700
但無入，現在好後悔

咩版都有嫁啦

唔會係假啦
咁多嘢唔翻走去翻時王
邊個咁醒

呢set用祖國嘅名義發售，大媽嘅歸屬感大啲愛都多啲

翻真骨好過

完全同意
最多咪qc差

咁多年黎拉打唯一聽過假貨係咪得kabuto

升華紅kuuga 黑金kuuga

好多終蟈假貨係冇BANDAI LOGO

有冇巴打分享下ooo個三個硬幣點搞

怕二手換左姐

剪完點處理

可能人哋諗住趁20週年賺少少生活費

剪完就掉落垃圾桶

再唔賣就凍過水

啲銀仔

大把所謂呢d人～

估你唔到見真骨都有要自己剪模嘅一日

時王老婆話佢老公好受歡迎

幫你推下喇

炒得起 算受歡迎架啦

攞去搭巴士

比咁貴仲要自己剪

你老番會番d炒起左既款定現貨都唔貴既款

仲有得拆同砌

唔係好明佢想問咩
除左補色仲可以點搞

真貨都只係$299

太一巴係想要咩效果先～

第一日見到情報圖以為係啲工廠 preview
屌你 原來實物真係咁

我諗佢試過唔同收藏方式 發覺咁做最安全

WOZ都已經去到依個價位

窮學生系列出現啦

邊可能得個吉呀
唔岩佢價咋

撲多3日啦

USB vs 戒指 vs 銀仔

法爺啲戒指咁細都得唔係做唔到係唔做姐

其實你剪完放入條腰帶計
其實係睇唔到個水口
唔太完美主義其實可以求其剪

人生有幾多個三日

對

唔知佢

未認真砌過模型 細個果啲全部尻黎
要打磨？ 補色用筆都得？
我只想正正常常 靚靚仔仔

等返三個月同k先生一樣一車車咪唔洗撲囉

水口位係左右？

剪得出黎預左放腰帶 唔放既就咪鬼剪

仲以為又嚟

若果冇乜要求好似劍心巴咁講
剪完放入去係睇唔出水口
你想睇到前面d紋就背面上銀底再上返透明油
條金邊就各有各做法

唔記得覆icon唔會show 上面d留言

撲多10日都未必得
藍精靈都要$599

過分左d 有d低過yen原價

其實好肉酸

踏破鐵鞋盧覓雪

但佢好大條道理咁呢～

平徵就平徵啦
講咁多廢做咩

由柴灣撲到屯門再由屯門撲到調景嶺

有陣時都想拎係手 玩下

雖然咁做好玩命 同地板精靈決鬥

搏同情～～

唔好玩命呀

搏同情

用膠盤兜住玩

隔一段時間就會有呢啲日經徵post出現

長文唔等於道理既 有道理一句就夠

徵：有無良心賣家做水魚平放比我 價錢如下

似真院友

直接一句 冇錢平收

彈走點算

咁細可能點玩下

哇 啲紋都要搞搞先睇到 陰公
太難了 佛系剪完就入腰帶算

咁要箱入

平徵咪平徵囉
講咁多又q用
多舊魚

係上下
不過今次條腰帶比想像中細
除非你用放大鏡
唔係你點可能睇到個coins嘅水口

人地出去變身打怪獸又要話你知

唔係中sad啦 擺明自己搞到咁

放大鏡又要出動了

呀美兩隻sold out
唔使再留tg

阿美訂咗啲嘢 全部寫有現貨但無叫我埋單

諗起早幾日喺啲膠達group 有個師兄用噴筆吹左件細件落街所以開post徵

我都想知 仲要玩冇聲

諗起w d gaia memory
好後悔當初應該用aa膠痴死佢

阿米色紙寫住in stock，但我pre-order就唔俾我俾錢，乜玩法

it狗放假

但我兩個鐘之前先俾完ooo

後悔轉dhl 早知直接比錢算

咁撚多謝佢救呀
06嗰隻仲有隱藏版激情態

咁on9

可能帶去遊水呢

喱個真係好撚好笑

我前日爆米入多一盒都係咁

電池漏野 應該係

到底會唔會有人開個吸塑彈走要徵

我之前買既dx冰拳都係地獄鬼國邪體字貼紙

番番下工都有喜訊 個fd琴日幫我買到國寶kiva

好鳩

gay test ?

龍騎咁貴

咁唯有放棄

盒野好鬼大

幾怕蚊

再販果水貨到了

今集成套野佢地2個最正

拎住熱死阿叔了

呢到好多基佬
你今鋪大劑啦

無錯

有配音正好多，呢2隻嘢

已跪低

做咩咁快跪低喔，有啲骨氣好唔好

點sad?

想要00r啊
我差隻00r咋

真骨diend 同亞視夾成一對夫婦

金色位，工廠大媽刮甩油

廿週年我決定neo decade

本身都噴到出哂界
當戰損

月尾都派貨啦
到時再衝啦

Another rider有冇出過shf?

搵風筒吹下佢可以起番張貼紙

有 Agito

你個2隻對眼識唔識出死光先

咁就好啦

靚過拉打垃圾錶座

Hot胎叫我send email去問有冇得換

個隻n年前出

巴打去咗排？ 咩環境

ht叫你send email去ht問

係啊，我起尖沙咀間ht買
頭先電話去問有冇得換，佢叫我影相比CS

專人幫你check qc，唔使收錢咩？

好貴但想要

咁好笑 RB自己話唔到事

無排吖，食$50 炒算，近公司樓下交收

個個未合理價追到都係咁
好快慣左 見到西價就會直接無視

可能唔夠現貨換俾客
佢電話話正常都有保養嘅，你send過email黎先

但係甲鬥王西價都要追啦
冇乜機會跌啦

等neo dcd

車錢 時間都差唔多嘅 當代購

集氣等再版

無視價錢直接比錢

甲鬥王機會仲底過w
我暫時都諗係買住新野等舊野再販

笨大花式再販手法層出不窮
連kuuga都有隻dcd ver

W搏漫畫記念再販

Kabuto就算啦 自然斷手博唔過

你個名

我都估唔到我玩mb會有機會見到展限00r出現
比機會我買

之前睇咗了同toy story對毛公仔一樣咁正

入模型頂住先

真骨隻甲鬥王？

Yup 唔見成日有斷手kabuto放返出黎咩

頭先經過仲有少年悟空

咁即係甲鬥王黑甲鬥王都唔洗啦
咁入隻hyper form甲鬥王好唔好？

可能出隻2.0呢

個box art真係好正

睇你自己接受到幾錢炒價
全新dcd 由 $1350- $3500都有

黑甲好似無咩事
唔洗問入唔入好 呢度d人實答你好
有靚價再算 唔好為入而入

追隻neo dcd算
巴打講甲鬥王斷手都係算啦

有分屍踢玩已經好夠

斷手唔係初版出事咋咩，再販果隻無事呀

唔係個個人分到同放個時d人都無講咩版

二手都唔會知係唔係初版

二手容易d 拎上手check睇到既 有marking

我都剩係知好似話初版會多本書仔

又唔算難，都係點一下帶過

我隻Kabuto 暫時無事

初版shf / 真骨雕 背部有4點圓點

即係真骨得甲鬥王易斷手？

呢個真

絕地冷知識課 Yeah

腰/腳底會有個marking 而且可能收到好埋
初次通販：woz 除左no.仲會有4點

第一次再販：seven 每再販一次就少一點

你問係咪最多再販3次？唔知 因為好少野販到咁多次

大家一齊check下自己既玩具係初版定再販啦

睇你入到隻初販定再販

好多人試過斷手，暫時我無事，我都有啲驚

有冇辨法知？

定係要買左翻黎先check到？

長知識，check左係初版

係咪表示最多再販4次？
鳩估

全新唔識 二手上面講左

真係長知識

笨大咁耐歷史 有邊隻再販到3次
純粹係一個記號姐

成日見斷手kabuto都賣4-500 仲要有人要
睇彩數姐 好似有人講過自己有frd交收緊check個下就斷手

係佢度訂左ooo

因為好多人覺得可以買隻ko修復返

黑悟空係唔係賣曬

諗緊去唔去排龍珠買隻黑悟空返屋企，有無巴打有經驗朝早去排仲有無得買

上次見到有斷手 Kabuto 開價$800
但有人接手，好懷疑係左手交右邊

見人話唔一早排去到中午九成都比人清晒，黑悟既話

唔知聽日10點過到去會唔會有機

答你唔到，但好似危危地

唔洗排通宵都可以搏下佢

一定冇啦，呢隻要朝早排

聽日朝早十點去碰下運氣

你訂左咩

10點應該唔得，我星期5 9點半排, 12點半先買到，仲要淨低少量

好咁早啲起身

咁快衝現，唔留返日本買麼

我訂左

有條龍喎，我見香港都過千

加油巴打

有心排就早啲啦，陣間排到啱啱冇就柒

聽住先

怪就怪自己遲入坑

咪就係mk85

85都仲未有貨？

佢聲稱31/7出晒sms通知，我話未收到，佢就講日期交收，我應完佢又潛水 當初係街買已經玩到放返入盒啦

搵日朝早過去望下先
買到就買，買唔到就算
反正有普通版黑悟

普通版有埋黑色頭正好多

有冇IG / Twitter link

手上全部孤單再唔係就呀美同港魂

好撚貴

當年係$298 真骨W 入坑
當年通街都係$299
我搵到一間298

這些機會⋯⋯

後面嗰隻幾錢？

當年都只係2017年5月

巴打屋企好似好大扭蛋機都有
見到ankh 想要了

ankh?
恐龍？
兩隻都當時正價入
但唔記得幾錢

Ankh就算以依家技術黎講
都係超高質

Ankh

same 299時代入手
早知當時買埋fj

依家個個郁啲就曬馬，叫我啲窮撚點跟

所有舊ooo全部放晒，淨係留ankh同映司恐龍

有無人都係訂左日本仁叔真骨係發左貨？

真骨 FJ 係炒孤第一隻無開訂嘅通販真骨
結果我被逼要衝現，好似$398

Ankh Lost 同 Greed 都入咗手
唯一想入嘅怪人，所以2年前己入手

現時突發！

不算哂馬吧

炒孤當年有開398訂

映司恐龍個人設造型我麻麻
中意刀客馬奇多啲
不過成套greeed都係高汁

當年我喺賊船訂
好似33x

當年賊船由信和地庫搬走
到後來先知去咗Ins

騾不喜歡孤仔嗰檔
D客偏偏退訂過檔
我不懂得跟我 獨自對坐
原來沒有客 生意相當痛楚
騾不喜歡孤仔嗰檔
D客偏偏退訂過檔
你有否想起我 若是再遇
求讓我悔過 可不可再訂過

改過內容再出過果啲唔當再販
例如廿週年果啲

好似係

想睇下面啲仆街芒

有啲勉強

係
廿週年多個西座 減左配件都當初版 仲貴左

隻build 20週年先係昆水嘅極致
不過

不算哂馬 因為根本只係冰山一角

最新係個盒嘅設計

業餘玩下姐

咁先有進步空間

叫有機會後追
faiz同龍騎唔出好過出

都係見怪人先留，都唔知佢會唔會出 加上兩隻都出得好高汁

廿週年好似隻隻都炒得起 真係好痴線

等真骨
希望同傳聞講下隻通販到faiz

龍騎再販好抵，$305買現貨，仲有條契弟獸送

想睇下點真骨屌打返模型

龍騎應該無咁快出真骨
畢竟當年有競爭，所以整得好認真

條龍得返頭同尾

官方昆咗一浸 都仲有水位再升

冇買原版都係要榜水

原價入原版

明明之前官方係以「最平嘅shf平成拉打」做賣點
唔知點解去到20週年版就貴咗 咁多

等個死人素體
好心再版貴左就送埋武器啦

其實ooo會唔會出哂咁多個form,，如果好似W就正啦

正評我比對腳

正評比架單車

預巴今朝係咪post過魂展嘅display？想睇多次thx

唔該晒預巴

隻00R隻關節改色意外地靚同好睇，睇返官圖直頭見到GN劍III綠色位改埋天藍色，真係好華麗

你咁眼利便貼吧

笨大有心係可以出得好好
W怪人就成pet屎咁
睇返隻weather 真係心都黎

點會唔出哂
佢特登解體function
仲唔吸到你盡

btw 當年w有人吹到有得解體
點知依家突然有
估佢唔到

係模型做返比你

Ooo拆三大件都話怕呢樣怕個樣 真骨w做返模型w咁實死硬

分2邊唔等於就咁拆2大件件 細路ver就可以

反斗城好波

W仲爭好多form喎

啲AA膠硬左會有啲白色嘅精架嘛

sic嗰隻做法？

喺仁叔訂嗰隻柯屎已經到咗香港
即日到香港 D記好撚癲

以我所以知咁樣係搵水魚

但神奇在真係有人要

Sic無玩開 睇佢d圖應該都係大同小異

頭 頸 上半身+腰 下半身都要分2邊
不過模型連中間條界都分 可能為分屍踢換件

01個張見人賣50都有

Ua好平姐 阿美有

唔入啦 等shf

琴日先骨牌式訓低哂
新平成3期我差orb 銀河 昭和我得七爺

唔好意思伸手想問
呀美呢轉OOO係咪18號先開始俾得錢
定係18號前俾？
英文差唔係好睇得明
Thank you for shopping at AmiAmi.

The products you ordered are ready for payment and we would like to inform you of your grand total. Please carefully double-check all order details and make any necessary changes through the Modify Existing Orders link on your My Account page on our website before proceeding with payment. If all details are correct, please authorize your payment using the payment link included with this mail by the date indicated below.

PAYMENT DUE BY: 2019/08/17 7:00 AM (Japan Standard Time)

IMPORTANT: Order payments must be authorized and are not automatically charged. Please note that the order will be canceled should we not be able to confirm the payment by the deadline. Paid orders cannot be modified (split, combined, etc.). All sales are final.

叫你速速磅唔好兩頭望

18號係無得俾錢啊

Payment due=最後俾錢時間
你過咗就88，炸炸林呢兩日俾咗佢，拖下拖下你唔記得咗就仆街㗎啦

宜家比 佢都係下星期二先做野
早知唔改運輸直接比左錢先

有無睇你bb食嘢個ig story?好可愛

本身有跟兩個龍頭，無雙龍個頭大1.5倍

收到 Thank you o師兄

我bb堅系好可愛

不過我bb正啲

正評俾對腳

大粒__

我有幫手揸機

識睇腳有眼光

當然啦

我就睇女嘅

一入夜，狗狗即刻進入基佬mode

以為得幾個波 點知係兩層 正

點跟

多啦A預有長腿, NICE

熄咗燈是但啦

有鳩含 有腳奶 夫復何求

又多個米王出現

係仲有屎忽比你玩添

啲米王開始上水,叫我依啲窮撚情何以堪

蜈蚣隊第一次召集

隊頭瞓左喎

寢取 插到醒

縮返入個_度算

咁你要叫返啲爭第二嘅插醒佢

狗狗唔係第2咩
夜晚佢睇, 第2把手來

隊頭插翻隊尾

荃灣又黎料

我地係蜈蚣唔係貪食蛇

過一排可能揾唔到 通常會貴左添

🚬

唔會啦
色紙今時今日香港大貨
上一彈d金卡講緊都係around40-60蚊張

想要exaid
諗緊抽定買好

cls

預巴一瞓，成班變態佬9衝出來

預巴一瞓，佢另一個人格就會蘇醒

咩事跌

買 就係舊exaid色紙 我揾極都冇人放

買一盒爆啦，國寶個價抵

時王（張圖入面d前輩)同ex-aid都好正

風起了

鬆到企唔直？

用aa膠大法記住乾左先合返條腰同身

農曆7月要小心

sold out

pm樓主

叫佢老闆唔應人仲cut我線

佢認棍唔認人

大乳已經進化到閂左燈都認到

幾時有SHF

自制舊化？

竟然

係過下手癮先 有生之年系列 figzero其實都收貨

點跟
其實好多隻another rider 設計都做得好用心

Another Agito出左啦

[img]
[/img]
不錯不錯

仲有啲諗緊點擺 遲下仲開埋ht戰線

HT真係好掗位

買買買都買

有時錢都唔係最大問題，土地問題先頭痕
我啲SHF企到年宵花市咁

鍾意太多條line都唔係好事

新嗰堆marvel老翻shf係有bandai logo
kabuto唔知, 紅金, 黑金好似連盒都無

想後追超人
orb係咪遲下再販

目測放唔入ht喎

老翻就算有盒，個盒啲色「明眼人一睇就知係假」
又粗糙，又有移位
人嘅膚色係黃嘅，似足黃膽病者
figma 都係，塊塊面都係黃色，加上啲模具應該係複上複
所以主體啲手腳比例係幼身啲
我記得信和1樓有2間 100%賣假貨（114&141）
2間係斜對面

我仲有個櫃未影

[img]
[/img]
應該放呢邊移開小小野

錯圖 fuck

封塵喎

too long
btw 下套主角唔係佢著 係休息定退休

交棒

大神都要交棒 希望下個生性

中年發福著唔落架啦

還好啦 唔太覺
rider time個王蛇就真係

劇場版封面已經有腩肉走出嚟

開始排隊

龍珠

係訊號收得好差

咩事

好多人

係b2廁所條巷排緊由一個門口排到出另一個門口

應該無ht咁撚變態

鄉村仔好少出老銅
1-2百都有

一定有喇三點幾先瞓依家好想死

排完就可以昏迷

排緊都可以無冷氣就快焗死

我排3個鐘淨係買一隻黑悟空都覺得自己有d傻仔

Jojo風
矮王！你不單沒有轉身離開
而是叫我逢魔時王走過來 多麼愚蠢

9月性劍orb再販 我都未買

買左重光有少少想追埋 呢排入埋超人坑

追啦 平成三期抵玩

我都一樣咁傻仔

日魂今日都放假 無廣告

痴線睇左黃埔鬧交十個鐘我已經崩潰

新年唔派利是

一定要咁做啦

10點半今日售罄

淨係zero belial geed同orb有興趣 其他麻麻
反而等緊佢ua 隻gaia同agul

吓
又撚狗

屌唔夠廚房佬玩

買唔到

黑悟？我想出去買但25號先放假 仲要新界出去車錢都一大筆

一個人頭兩盒 細路都計

應該係喇佢都賣曬

係呀屌佢老母

SHF拉打特攝魂展綜合POST841 和你飛